6月9唔上街既，唔好話自己係香港人

如果咁都唔願意用少少時間去團結一次，唔好話自己係香港人，做狗都係你自己揀

去到2019年， 仲有人敢用 我唔識政治 去答我

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

認同人權自由精神都應該上街